[窮L必食]葵芳回味無窮

無雞扒又無飯之後已經無幫襯過

以前都會經過食下

見佢小左好多入排隊

係咪就執笠？

人

係，個次行過連 魚蛋都cut 埋

無人食？

時代唔同左，以前有好多窮學生會諗點樣用20蚊搞掂午餐
依家啲學生係諗緊點樣問呀媽攞多20蚊飲水果茶/台灣茶
回味無窮本身啲野食主打平，而唔係質素
漸漸被淘汰正常不過

想唔認老都唔得，懷舊以前中學係葵芳用最少錢食晏

屬於我地時代既野好似慢慢沒落

有次行過食芝士腸加魚蛋，一食就知換左cheap貨
想食都唔買呢間

應該無咩人係佢初期只買魚蛋燒賣就識食佢

個陣最屈機

而家普通料

不食也可

有無巴打食過以前（回味無窮未開之前幾年）e個位附近$10飯，芙蓉蛋飯好正，d椰菜豉油都好食過人

補圖